22:50 n賤狗終於離開office了

返去繼續做

好撚攰呀仆街

繼續做狗

仲未quit?

幾時食tea

聽日繼續準時返工燃燒生命

但我AB team今天wfh

analysis?
寫minutes?
執contract?
執圖?
執program? run 機error?
做power point 準備present?
出緊信覆人?
攪緊event?
試新嘢?
睇緊上n 手d 信準備上面d 嘢?
執相?
睇緊consultant 入d 嘢?
處理緊投訴?
crisis management?
大佬細突發要搵資料?
睇緊paper?
整電腦?
諗緊budget?
買server?
搵contractor?
起contract 入標?
同其他部門夾緊?
有好多撚樣扭計射波?
諗緊點迫其他人做d 嘢交功課?
側邊班撚樣唔教你, 睇你去死?
下面班撚樣又多多問題唔做? 扮唔識?
寫duty list?
寫appraisal?
做submisson?
做forecast?
contract management? progress?
睇緊spec?
寫緊spec?
做緊review?
諗未來點tune 個制度?
比意見 寫powerpoint, 寫信?
第二朝開會?
智囊團做take minutes? 個個鳩up 理閪你寫果個辛苦?
講完唔洗佢做, 你做你試你諗?

做office 嘅engineer 一個人要掂哂上面d 嘢, 痴撚線d
年薪70-100就係咁返黎
做醫生唔知有冇咁多嘢跟

咩公司

月薪定年薪，好撚柒惡做

夜過你
第二個星期

轉工啦

其實有八成都係無意義既文件

第三星期
今晚頂唔順8點半走左

使唔使呀
細盤一腳踢？

乜都關我事
想死

工係自己揀
仆街唔好喊